小西灣已出現彩虹

天水圍都有

天降異像

九龍塘

見唔到

利申 唔係小西灣

東廊見到有

觀塘都有

紅磡都有

南區香港仔都有

九龍灣都有

順利 太子都有

九龍塘都有

係彩虹

旺角有 好靚

係米代表蝗國比印度打到pk

度度都有（其實同一條黎）

將軍澳都有

彩虹區有彩虹